[IOS]lihkg app

點解我lihkg apps佔左差唔多1gb

推